<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--
  ~ Copyright (C) 2016 The Android Open Source Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->
<resources>
    <string-array name="places">
        <item>Doa Sebelum Tidur</item>
        <item>Doa Masuk Kamar Mandi</item>
        <item>Doa Memakai Pakaian</item>
        <item>Doa Sebelum Makan</item>
        <item>Doa Masuk Rumah</item>
        <item>Doa Masuk Masjid</item>
    </string-array>
    <string-array name="place_desc">
        <item>
            بِسْمِكَ اللّهُمَّ اَحْيَا وَاَمُوْتُ
        </item>
        <item>
            اَللهُمَّ اِنّىْ اَعُوْذُبِكَ مِنَ الْخُبُثِ وَالْخَبَآئِثِ
        </item>
        <item>
            اَلْحَمْدُ ِللهِ الَّذِىْ كَسَانِىْ هَذَا وَرَزَقَنِيْهِ مِنْ غَيْرِحَوْلٍ مِنِّىْ وَلاَقُوَّةٍ
        </item>
        <item>
            اَللهُمَّ بَارِكْ لَنَا فِيْمَا رَزَقْتَنَا وَقِنَا عَذَابَ النَّارِ
        </item>
        <item>
            اَللهُمَّ اِنّىْ اَسْأَلُكَ خَيْرَالْمَوْلِجِ وَخَيْرَالْمَخْرَجِ بِسْمِ اللهِ وَلَجْنَا وَبِسْمِ اللهِ خَرَجْنَا وَعَلَى اللهِ رَبّنَا تَوَكَّلْنَا
        </item>
        <item>
            اَللهُمَّ افْتَحْ لِىْ اَبْوَابَ رَحْمَتِكَ
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="place_details">
        <item>BISMIKAL ALLAHUMMA AHYAA WA AMUUTU</item>
        <item>ALLAHUMMA INNII A UUDZUBIKA MINAL KHUBUTSI WAL KHOBAAITSI</item>
        <item>AL-HAMDU LILLAAHIL LADZII KASAANII HAADZAA WA ROZAQONIIHI MIN GHOIRI HAWLIN MINNII WA LAA QUWWATIN</item>
        <item>ALLAHUMMA BAARIK LANAA FIIMAA RAZAQTANAA WAQINAA ADZAA BANNAAR</item>
        <item>ALLAHUMMA INNII AS-ALUKA KHOIROL MAULIJI WA KHOIROL MAKHROJI BISMILLAAHI WA LAJNAA WA BISMILLAAHI KHOROJNAA WA ALALLOHI ROBBINAA TAWAKKALNAA</item>
        <item>ALLAHUMMMAF TAHLII ABWAABA ROHAMTIKA</item>
    </string-array>
    <string-array name="place_locations">
        <item>Dengan nama-Mu ya Allah aku hidup dan aku mati.</item>
        <item>Ya Allah, aku berlindung dari godaan syetan laki-laki dan syetan perempuan.</item>
        <item>Segala puji bagi Allah yang memberi aku pakaian ini dan memberi rizqi dengan tiada upaya dan kekuatan dariku</item>
        <item>Ya Allah, berkahilah kami dalam rezeki yang telah Engkau berikan kepada kami dan peliharalah kami dari siksa api neraka.</item>
        <item>Ya Allah, sesungguhnya aku mohon kepada-Mu baiknya tempat masuk dan baiknya tempat keluar dengan menyebut nama Allah kami masuk, dan dengan menyebut nama Allah kami keluar dan kepada Allah Tuhan kami, kami bertawakkal.</item>
        <item>Ya Allah, bukakanlah bagiku pintu-pintu rahmat-Mu</item>
    </string-array>
    <array name="places_picture">
        <item>@drawable/a</item>
        <item>@drawable/b</item>
        <item>@drawable/c</item>
        <item>@drawable/d</item>
        <item>@drawable/e</item>
        <item>@drawable/f</item>
    </array>
</resources>
